油炸鬼同蓮蓉月餅 有咩共同特點?

涼薄